點解上電視唔俾講粗口？

全世界都係

偽善

英國好似俾

香港好似有 仆街

睇下無間道淨係講到一句仆街
屌你老母

喂喂喂 企開啲啦

點解你成日貼細哨？

以前今夜不設防咪又係咁講粗口

噏乜

咁多小朋友睇住

佢地會學壞咪㗎

講粗口=壞

等班細路可以打冷震

幼口好d

啲中小學雞撚識今夜不設防咩

你都啱 粗口唔係壞

不過唔應該畀細路學